［預測］ 明天狗隊記招對前線警務人員向天開槍既答覆

正如我頭先所講啦 係啦~
我地既同事當時正面對極大既生命威脅
係畫面所見 大批暴徙不斷向我地同事使用長棍 鐵棍 等攻擊性武器 嚴重威脅前線同事生命安全
係啦~ 我地既同事係別無他選既情況下
係啦~ 只好採取唯一既方法去驅散示威者
警方重申 我地一直都有使用武器既嚴格指引
係啦~ 係當時情況 我認為係合理既!

大家唔撚洗理犬方講乜撚
牠點答唔撚重要
去到現階段 唔需要再吸納其他"中立"/藍絲無腦港豬
兩個月過去 所有人都已經有立埸
良知 有定冇! 就係咁簡單

重點係 推比國際睇

文宣請入：快d spin 呢條片 如果唔係中間派遲早比統戰

全世界一齊推9月1號塞機場

岩! 9月1到時見
只要成功1次就有第2次
集中831民陣
91機埸

推都要俾人睇返前因

9月1入機場

不完美，可接受，可對準啲

係啦 我地警隊做乜都岩既
係啦 同埋我地係一定包庇我地既同袍
包括我地同中國政府借用既武警
係啦 仲有無其他問題？

仲講記者會

開一槍已經非常克制

er er er er 係啦 er er er 咁我反問番你奈得我何咩
我係電光火石之間射鳩曬你班甲由都唔撚洗負責任呀柒頭

日撚日提D黑警記者會把撚呀
理撚得佢點講啦

我地面對暴徒掟磚掟氣油彈
我地現場伙記已經多次警告
現場環境非常混亂
係迫不得已先至出到開槍
開槍既做法唔完美但可接受
係到再次強烈譴責暴力

以後唔該日日佔領機場

所以係要推比國際睇

外國睇到就得，你啲狗點廢噏唔會有人理

岩 自己生命就係命?
其他市民既就唔撚係?

唔撚好再提黑警記者會

無資料
我唔係開槍既專家
要再了解
警務人員已經好克制

針撚住佢踢人個腳

畀你估到又點啫

做正經嘢啦

記唔記五年前四點鐘許sir

請善用不推文回覆

agger